譚仔個廣新廣告

馬明

最後把聲做乜鳩

笑咗出來

譚仔好似俾人玩咁
on鳩當有趣

我覺得幾有效果

其實癱仔洗乜賣廣告

馬明講到似弱智多過似d阿姐